有無人睇開泰國BL劇(240) 千星大結局

奶巾墮扁Nee！

歡迎大家有興趣睇泰國BL，一睇BL一去無回頭，溝仔咪？

劇透請各位P’預先提及劇名並四重加密
請用不推文回覆
直播討論期間就唔使加密

集各位大成嘅泰BL入坑指南正式推出！

一次綜合咁多層嘅資料！

包括：（但唔限於）
BL必睇推介、2021新劇預告、泰劇FAQ、泰PO字典、巴絲自家製作品、泰文入門教學

泰po能夠由2020年發展到依加咁
實在有賴咁多位P提供嘅資訊同整合
令更多喺腐海浮沉嘅迷途小羔羊都搵到指路明燈
繼續一齊搭沉船

不過所謂腐海無涯
要J嘅泰仔、要update嘅泰腐圈資訊永遠都有
真係咁多層樓都都裝唔曬

你又認到以下幾多個仔仔？

雖然網站目前仲喺起步階段
但我哋將會繼續更新內容㗎

靜雞雞話埋你知
我哋依加整理緊CP字典
想多啲人知道你嘅本命CP？
即刻喺下面投稿 之後會放上網站

泰po出咗名有愛
只要你肯投稿

無論係官配定鬼船
呢度都無任歡迎！

今次會唔會又冇ENG subtitle

新po無人同我傾偈 我決定要po Gunsmile

Gun哥

Ching 識貨

睇完大結局，先至翻睇前面

有P'前兩日已經開咗新post
有無人睇開泰國BL劇(240) 連登泰po

一直揾唔到個po 感謝P提醒

dllm EM啲chemistry真係冇得頂

同埋啲soundtrack真係好高（煽）質（情），琴晚喊到豬頭咁

大家好 新入坑
其實都唔係我一直都有睇開泰劇 但係因為近排睇咗mewgulf 就更加愛上左腐劇
其實想問吓有冇啲TG group係可以for交流

Hi P 歡迎加入泰坑呀
lihkg泰po無TG gp㗎 不過我知mg有
另外 你可以去另一個泰po同我哋一齊瘋狂展開討論
因為我唔知原來隔離已經開咗新po

我想問吓另一個Po係邊個
我完全黑人問號
可能真係太新入坑

上面pin咗呀 歡迎加入

唔該晒你